!function(e){var r={};function n(t){if(r[t])return r[t].exports;var o=r[t]={i:t,l:!1,exports:{}};return e[t].call(o.exports,o,o.exports,n),o.l=!0,o.exports}n.m=e,n.c=r,n.d=function(e,r,t){n.o(e,r)||Object.defineProperty(e,r,{enumerable:!0,get:t})},n.r=function(e){"undefined"!=typeof Symbol&&Symbol.toStringTag&&Object.defineProperty(e,Symbol.toStringTag,{value:"Module"}),Object.defineProperty(e,"__esModule",{value:!0})},n.t=function(e,r){if(1&r&&(e=n(e)),8&r)return e;if(4&r&&"object"==typeof e&&e&&e.__esModule)return e;var t=Object.create(null);if(n.r(t),Object.defineProperty(t,"default",{enumerable:!0,value:e}),2&r&&"string"!=typeof e)for(var o in e)n.d(t,o,function(r){return e[r]}.bind(null,o));return t},n.n=function(e){var r=e&&e.__esModule?function(){return e.default}:function(){return e};return n.d(r,"a",r),r},n.o=function(e,r){return Object.prototype.hasOwnProperty.call(e,r)},n.p="",n(n.s=0)}([function(e,r,n){"use strict";n.r(r);var t=[{number:1,question:"Какой лед любят не только многие дети, но и взрослые?",answers:["Фруктовый","Овощной","Зерновой","Рыбный"],correctAnswer:1},{number:2,question:"Как иногда говорят о человеке, открывшем рот?",answers:["Надел шапочку","Повязал галстук","Разинул варежку","Застегнул сапожки"],correctAnswer:3},{number:3,question:"Что на Руси традиционно делали, празднуя Масленицу?",answers:["Приманивали ворон","Сжигали чучело","Топтали грядки","Уничтожали урожай"],correctAnswer:2},{number:4,question:"Какое слово впервые появилось в художественной литературе в повести Виктора Сапарина «Новая планета», вышедшей в 1950 году?",answers:["Селянин","Космонавт","Тиктокер","Менеджер"],correctAnswer:2},{number:5,question:"Как звали сестру второго космонавта Германа Титова?",answers:["Манижа","Елка","Лопита","Земфира"],correctAnswer:4},{number:6,question:"Где работал главный герой фильма «День сурка»?",answers:["В больнице","На телевидении","В магазине","В музее"],correctAnswer:2},{number:7,question:"Какая денежная единица в июне 2021 года стала официальным платежным средством в Сальвадоре?",answers:["Пиастр","Луидор","Эфир","Биткоин"],correctAnswer:4},{number:8,question:"В каком городе начинается и заканчивается действие романа Жюля Верна «Вокруг света за восемьдесят дней»?",answers:["Париж","Лондон","Нью-Йорк","Сан-Франциско"],correctAnswer:2},{number:9,question:"Какое изображение есть на флаге Кокосовых островов?",answers:["Орех","Краб","Пальма","Кусок сахара"],correctAnswer:3},{number:10,question:"Кому подарили щенка собаки-космонавта Стрелки?",answers:["Елизавете II","Жаклин Кеннеди","Мао Цзэдуну","Папе римскому"],correctAnswer:2},{number:11,question:"Как расшифровывалась первая буква кодового обозначения искусственного спутника Земли «ПС-1»?",answers:["Полносборный","Платиновый","Промышленный","Простейший"],correctAnswer:4},{number:12,question:"Кто был президентом США, когда вышла в свет «Повесть о настоящем человеке» Бориса Полевого?",answers:["Дуайт Эйзенхауэр","Гарри Трумэн","Франклин Рузвельт","Джон Кеннеди"],correctAnswer:2},{number:13,question:"Кто является мировым рекордсменом по суммарной продолжительности пребывания на орбите?",answers:["Анатолий Березовой","Юрий Маланченко","Анатолий Иванишин","Геннадий Падалака"],correctAnswer:4},{number:14,question:"Кто стал первым человеком, получившим в России чин генерала?",answers:["Александр Лесли","Патрик Гордон","Франц Лефорт","Никоглай Бауман"],correctAnswer:1},{number:15,question:"Какой химический элемент назван в честь злого подземного гнома?",answers:["Гафний","Кобальт","Бериллий","Теллур"],correctAnswer:2}];window.addEventListener("DOMContentLoaded",()=>{document.querySelector(".Next");const e=document.querySelector(".question-bar span"),r=document.querySelectorAll(".prize-list li"),n=document.querySelectorAll(".prize-count li"),o=document.querySelector(".withdraw"),c=document.querySelector(".currentPrize"),s=document.querySelector(".callFriend"),u=document.querySelector(".fiftyFifty");let i=document.createElement("div");document.querySelector(".question-answers").appendChild(i);let l=-1,a=0;function d(){confirm(`Поздравляем! Вы выиграли ${a}. Хотите сыграть сначала?`)&&location.reload()}function w(){if(++l<15){e.innerHTML=t[l].question,5!==l&&10!==l||(a=r[l-1].innerHTML),[...r,...n].forEach(e=>e.classList.remove("active")),r[l].classList.add("active"),n[l].classList.add("active"),c.innerHTML="Ваш текущий выигрыш: "+(l-1>-1?r[l-1].innerHTML:0),i.innerHTML=`\n            <button>${t[l].answers[0]}</button>\n            <button>${t[l].answers[1]}</button>\n            <button>${t[l].answers[2]}</button>\n            <button>${t[l].answers[3]}</button>`;for(let e=0;e<i.children.length;e++)i.children[e].addEventListener("click",()=>{f(e+1)})}else a=r[14].innerHTML,c.innerHTML="Ваш текущий выигрыш: "+a,d()}function f(e){e===t[l].correctAnswer?w():confirm(`Вы проиграли, Выш выигрыш составляет: ${a}, начать сначала?`)&&location.reload()}w(),s.addEventListener("click",()=>{i.children[t[l].correctAnswer-1].style.color="gold",s.classList.add("used")},{once:!0}),u.addEventListener("click",()=>{i.children[t[l].correctAnswer-1].style.color="gold";const e=()=>{let r=(n=4,Math.floor(Math.random()*n));var n;return r===t[l].correctAnswer-1?e():r};i.children[e()].style.color="gold",u.classList.add("used")},{once:!0}),o.addEventListener("click",()=>{a=l-1>-1?r[l-1].innerHTML:0,d()})})}]);